唔訓既你 依家做緊咩野?

訓嚕

TGIF

TLDR

Hi all

希清有無relax d 既歌介紹下

屌我連自己開左post都唔記得

?

lm 先

頭暈暈

要食肥d了
比醫生話太瘦
105.8磅都瘦？

Miss her

好耐冇見

心痛緊女神成日拒絕我

always 咁大個仔溝女未成功過

200 磅

認真d

Slept yet?

200kg

笑4...

點搞 訓係張床都好頭暈 就死

未訓

分啲肥肉俾你

我夠成日俾人拒絕
習慣就可以了

睇緊你個post

等緊車返屋企

好呀
醫生要我上返110磅
話驚我遲下箍牙會仲仆街

習慣比人拒絕 笑鳥

唔死得住啊清

cool食唔安訓唔落
閒閒地再瘦多十磅..

why 我呢d 垃圾早死早著

會架

冷靜d 照下鏡 世界係公平...

anyone 9up🖖🏿 秒回到訓

找埋數先

日日食啲流質食物
慘過死

裂開一半

我見到tw 有間 但未飲過

個心好痛嗎?

會上癮 就快癲

信子講好過google map 個app 叫咩名話

飲呢d 好肥 少飲少飲

Apple map

教我戒 我飲3分糖

on9 懷疑耳水不平hn 現加望住個mom 識轉
係咪就死 有冇醫生?

拎把戒刀

....

訓啦 仲上po

Rip my bb

未撚驚過 生死有命

見唔到你搞成咁

Sigur ros - hoppipolla

I want jump...

Work?

推

立即想cool了

Hello bae

Waze

ok

乜我真係咁重要咩

downloaded , i will try later..

立即down完 上網快到。。。有錢。。。

聽日買switch 希望有貨

買黎做咩 好玩咩真係...
有女就話者

訓

咁快

唔想死住 命運在手中

睇緊whatsapp

但成晚都無人搵

gn

幾年無人搵

無人

有無女想telegram我

可以傾d 咩

no

有無仔想telegram我

@樓豬

Me 真絲嗎

仲有4日假放

輕鬆輕鬆

到時行行企企

易有啦

你份工應該hea 準時收工 所有政政工都係

..... 串完我未

886

聽日搵到錢 星期二就飛大阪 就咁決定

未必架
Aeon幾平

真心玩完麻麻 有女玩就話者

有水未

不過聽過殺爾達 好似幾好玩

無switch那有女

ying

我指做鴨..

Yes 就是有包依隻

介紹未...

介紹未...想4

幫補下未

我見到rpg 頭暈

入場券都無

aeon好似有折

咁講閪喵=.=

ching 風趣幽默

屯門buy?

買嚟試下好唔好玩

會買既 不過唔食炒lo 我出1k 呀哥包底

我見你都暈暈地

試左la 無咩特別

有bundle

我見到你就醉了

係
開機唔入驚真係無咩特別

幾時食飯呀屌你

信子無限金錢$$$$

找日 你約

Yes除左矮肥柒窮毒 悶臭鈍蠢禿都無咩缺點

早買咪早享受囉
貴百零兩百又點

都散左 何必 交比我啦

Aeon no炒好似

下星期邊日得 我返早

ching 無樣中... 我就中哂

講笑搵第樣....

唔理唔 佢搞 我無興趣

你大隻已經玩哂啦

盤你就中晒

下星期答你

真

大閪咩 大隻邊有女

贏錢ok 了

有神快拜

其實都唔知算唔算係政府工
第1日去睇下點
不過點都要食架啦

Agger

唔洗驚 最緊要同事好ok

再嘈一拳打瓜你

有水未 跌了好多

又話frd... alasigh

唔支持賭博 as i said before

出年先答牙

投資。。。

禮拜一答你呀

傻西瓜

賭博都算既 不過最大風險係會變0
但股票唔會

Ok thanks

會

打我啦 快d打醒我

打算學了

咁易中就唔會有窮人啦

機咩會者 同得你分就唔想一齊la 算9數
好汗不吃回頭草
世界咁大

My frd 唉屌 好驚開學無朋友

不安 幾時請我食川味...唔想食淡了

賭得深入要用成副精神去度

John

please dont

我未食過 喺邊

分左手仲想復合 除非係罵交果隻分
唔係搵黎把撚呀

我嘅世界只有佢牙嘛

tw 撈薯

..... sad

絕交呢

你請乜

薯條？

絕交咪唔搵lo

好似好正

薯粉喔

放過上ig 前幾日

屌 你真係唔掂嘅 百零蚊請有咩所謂

未食過

聽日又打邊爐 呢次真係fatfat la

Ok

放多次

煩膠...

變肌肉

trytry la 好好食

無你唔食

唔好起底...

你而家打俾佢
佢一定屌柒你

時間會沖淡

都係36$

白色個啲咩呢

肥牛

why so busy dude

帶我去

走數點會有朋友

帶我打lv10未牙

playing fifa

抵啦

打完機先

找天

。。。 我唔值有朋友

依句真

wanna play wif u

抵la 唔介紹女

請我

原來我琴日封辭職信sd唔到過去

你廢 自制能力廢
我唔搵就幾年無搵了

又講

好人好者點會成日走數

是但la 都打左電話...

until u .....

利子都走數

咁又係 ....
當局者迷

唔傾啦返早拜拜

80798

仲想話我請

找數！！！！！

岩 屌

Find me when finish

連信都請我食檸檬

好人好者點會走找數

ok 聽日即請... 🤣🤣🤣

希清

佢走who數

doesn't matter ... 你都未返過

咪係

快啦

me

屌你

唔好急
仲未諗緊咩隊好

事源係咁 佢請大家食淡 跟住無請就想屈我走數..

諗起都仆街